有幾多人打丁係因為強迫症??

明明冇衝動去打,
但個心好似仲有D片未J完唔去J唔得
根本已經係去到係為打而打咁

一直都當係例行公事 唔打唔安樂
利申：每日一丁

係
已經唔關性慾事
係生活習慣

沒野做

而且見到正野 覺得唔j會可惜咁
其實無乜性慾

頭先睇完波斯美女個post又忍唔住打多次

唔打會夢遺 好煩

無野做

唔打又好似差咁d嘢咁
打完累果時就諗點解要打
無論loop